蒼蠅黑人憎D定蚊黑人憎D

蒼蠅又大隻 又樣衰 飛得又快 嘈 又污糟

蚊 會吸你血 挑釁你 令你痕 係你耳邊展示速度

正皮 蒼蠅
負皮 蚊

烏蠅起碼都會食腐肉！蚊除左比青蛙食之外仲有咩用

蚊 半夜係你耳邊嘈真係火都黎

黑人 僧

完美嘅肥絲玩具
可惜已死